其實講到尾咁俾心機讀書返工返到狗咁，咪又為溝女，咁唔溝女咪任hea

買份東方
根本通街都係工
唔駛讀書
都有萬幾
同屋企住慳返筆
頂唔順就租屋
五千交租
五千搭車食飯
仲有幾千
讀咁多書
一日做十幾粒鐘
為養家
咁你單身
養自己only
咪唔駛咁辛苦
退一萬步講
你自己住
有女肯同你住
combine income三萬
唔生細路
其實真係冇得輸
利申：冇女
利申2：degree holder
利申3：考緊aco
利申4：同屋企住緊

你接受到單身，係你個角度咁梗係人生贏家。

租咩5千？劏房？

到時到後要供保險同儲錢退休